TVB戰線頂唔住啦，得返300人?!!幫拖啦屌!!

自問西望東張女神 樣貌方面完美滿分

樓主日日要逐個鐘頭去推PO，有無人可以幫幫手呀?

Yes

推下先

仲要係靠每日gimmick花生先有呢個業績
呢排可以穩定上到熱門已經好好

佢地真係好努力p牌推唔到唯有做下任務